【置頂】不要說「推」和「push」, 試下說「我聽日...」

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

推上熱門
熱門一個講遊行嘅post都冇啊

ps好多巴絲話標題材黨冇乜用 唔識點樣唔標題黨下吸引人睇

我聽日光復上水

「我714去沙田」

大力推

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

Push push

樓主好聰明

各位手足聽日見
7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

我聽日光復上水!!!!!!

不要說「牆無用」 試下說「同我一齊勇武」

714去沙田遊行

兩日活動都去哂